農曆七月又到喇！

我燒左街衣喇！你地呢？